Noise concealing 係飛機究竟有幾有用？

有無人試過長途機全程都用？

Canceling

試過戴住mdr1000x飛日本
頭痛到仆街

未起飛就開始戴？氣壓？

飛機好似話bose好啲wo

用緊 Bose